我咗邊隻智慧齒痛，有咩呀醫好介紹？

呀你老母

咗你老母

後庭鏗

Show Blocked User - 搵岑麗香口膠